全部都係口罩post 元朗單嘢係咪冇人理？

你哋當手足係乜嘢

-0-0

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

推

可以點理？講真我死心了

係

無人想理

屌 推

Push

pish